德演唱會實驗 測試武肺傳播方式

節錄

德演唱會實驗 測試武肺傳播方式

■參與演唱會實驗的觀眾都要戴口罩。

德國哈雷大學醫院前天透過在。。。。。。。。

約1,500名實驗參與者前天入場，他們觀看流行歌手本茨科（Tim Bendzko）的表演前，已通過武漢肺炎病毒測試，全程也戴上口罩。研究員舉行的三場演唱會，分別模擬三個場境，先是疫情前期全無防護措施的情況、接着是採取了部份衞生防護措施，最後再把觀眾人數減半，模擬嚴格執行每人相隔1.5米的限制。為記錄現場數據，每位參加者身上都掛着接觸追蹤器，記錄他們在場館走過的路線、停留的地方和時間。他們又獲發螢光搓手液，來記錄他們碰觸過的表面，讓研究員得知最多人接觸的地方。

增2,034確診近月新高

德國近日新增個案數字再有上升趨勢，前天單日新增了2,034宗，是4月以來最高。。。。。。。。。

美聯社

癲過支那 玩活體實驗

自願有幾癲